4) Jaak Korjus kaewas et minna wisin Juhhan Silpahha Purtis kramika Jänetalle selle ette lubbas mulle 1 rubla ja seal pakkus mulle 80 koppik minna ka seddagi ei wötnud
Jaakop Ninepu tunnistas minna kuulsin kui Juhhan Silpahk lubbas 1 rubla Jaak Korjuselle kollimesse ette Purtist Jännetalle. Opman tunnistas et Juhhan Silbahhal on weel krami moisas Aaidamehhe jures Kartuhwlid ka sees.
Sai järrel kirjotud Jänetalle tulleb sel 20 mal Mail sia kohtusse enne krami kätte ei sa hantud moisast
